覺唔覺得GME搞到財經台多左好多假膠入黎

以前幾高質
依加搞到低質
又要話咩金融革命
又要玩膠po話咩yolo 左，欠債等等，但又冇圖

多左cctoy同波台入黎咪變質囉

好快收皮

建議非學術討論前要貼倉

仲多左陰毛論話咩中共背後發力想搞美國金融風暴

咪又係抄功課

以下一睇就知係cctoy質素

其實GME事件係中國摧毀美國金融市場千載難逢既機會

希望中國可以爆買gme打殘美國

好小可，中共對GME事件一聲不發

平時邊度高質
技術分析唔多見

D po淨係爆邊果時一齊恥笑對家
同埋鬥下燈力之外都冇咩特別

成班低價買唔到又唔敢高又葡萄友

好心cctoy班小朋友返過去專心做任務啦

平時都係好友淡友互片

仲有一堆蟹左貨入黎搵水魚托價嘅人

一係牛gel 一係熊gel 冇咩營養

咪係 我都唔覺財經台平時有幾高質

高質
邊撚到高質 我平時都係到嘅人都唔覺

平時都低質，依排直頭惡劣

拎抗爭黎比真係On9到震

平時已經唔高質，可以接受，而家班傻西衝晒入黎真係劣到睇都唔想睇

真心好似變左cctoy 咁 喺咁post fake news，所有野都用陰謀論解釋

係 平時唔算高 但可接受

同埋個個冇買GEM/買10股樓下 係度狂推po

其實連登講GEM果時已經炒完架啦
大把美股上星期升50%唔講

真
D post日日9 叫
冇內容

我淨係信麵麵

班友第一日炒股咁
炒股最緊要係唔好羊群心理，唔好信fake news,最緊要唔好貪心
班友完美咁違反晒所有基本知識